點解依家d大公司prefer出面請人rather than升自己公司既人

因為出面可以壓價

慳翻啲福利